本身喺hkg+係cdrom揮手區

為咗撐lihkg整旺個場，所以先出post

加油！我地唔好俾人睇死，唔好再輸俾慣性收視

唔記得揮手，補返

態度正確

一樣

唔可以俾人睇死

支持脫離方丈獨立

食屎啦早洩

垃圾新會員

💪🏻😂

唔好做cd rom啦

嚇死林早洩

終於唔洗做CD-ROM

撐下場先啦

太快太好用，唔出post會浪費咗

大家加油！

hkg+ cdrom

本身係半CD-ROM

但好撚多垃圾會員加入呢 成版5p字又emoji 屌佢仲要倒屌返我地

做左好耐CD-rom

過左檔先整Ac

我嘅第一次就比左LIHKG

呢度

波台手足玩開膠架啦，咁認真做乜

Me too
本身有acc但從來唔講野
不過黎到想撐下新壇

樓上on99

嘩！lihkg真係做大咗個餅！多咗活躍用戶

名都改左

半個cdrom

Agree ，順到痴線
高登個垃圾app食屎啦！ 狗也不屌

支持

比人ban左之前

第一次出post

係咪講緊我？

唔好講咁多先
Lihkg收費你會唔會比

比人bam左

Sorry
Btw呢個名新改，唔知高登有無呢個會員，不過無關係

脫方

我屌你老母啊林早洩！

以前極小留言
過左檔勤力左

雖然次次自動Logout ，但都即刻login 返推一推 支持連尼住同plus仔既無私貢獻

岩 態度正確 我都係hkg+ cd rom
推爆佢

利申:有ac cd rom

Hkg+ 有join vip

開左高登ac 5年開過一個post
仲要係借比人用

👍🏻👍🏻

輕輕一推

以前有acc但好少講野

me

本cd rom正式加盟lihk 一齊撐起lihk

留名

快啲帶旺嗰場 高登嗰邊好多人持觀望態度 如果我哋呢邊多啲討論就應該會多啲人過檔

本身無留言開

高登有成123K人上緊；有冇巴打知堅定流？

613比早洩連ban兩個ac搞到要做cd rom
終於可以回歸

冇得唔俾正評

Cant agger more

Cd-rom 唔等於唔係會員

admin快d出俾錢版
睇唔慣有廣告

唔好比佢停

有得回post好開心

本身係有hkg+vip先留得言多啲
依家過檔造旺個場

🤘🏻

俾錢嘅CD-ROM

我連點樣like個post都唔識

04年高登會員，HKG+ VIP
長期cd rom
今日開左人生第一個post

獨立獨立
撐lihkg

揮手

高登cdrom 黎到特登開acc

支持呀 而家仲返去上高登既只會助長林蛆訊條食屎狗

CD rom

Me就係一個例子

撐場

再一次創舉

Cd rom 左1x年

支持plus仔

撐旺佢

哩到

好撚心涼屌你

前cd-rom華麗留名

寂寞絲

今日可能係我回post 最多既日子

睇到大家咁齊心好滾動

唔好俾佢停

終於可以唔洗再做CD-ROM啦

無喇喇被ban，谷住做CD-ROM

林早洩食屎

改革😎我要HKG+

大力支持

咁多 cd-rom咩

Testing testing
終於唔洗做CD-ROM

same

十年cd rom報到

唔洗再做CD-ROM

屌你 不了

報到

正皮

我正式宣布唔做cdrom

f

7年冇留過一句

一齊帶旺佢

唔再做cdrom

揮下手 留到言好開心

Same here

CDROM 不了

有ac cd rom

維持返高登仔質素就得

杜絕5p

食屎啦林早洩

#ho

終於唔洗再做cd rom

真係忍唔住開

Same Here

呢到

繼續！唔好俾佢停

好彩冇del HKG+

平時好少覆post開post

撐LIHKG

幫推

收皮啦林早逝

成功驗證留下言先

本身冇高登ac, 轉黎lihkg 先開ac

為左幫lihkg開荒

林早洩比天收

做左幾年cdrom

以前都係cdrom

Keep 住個勢 團結d

memememe

大力揮

加油呀！

10年cd rom 特登開acct

I'm cd-rom

Same here 本身有但唔記得左密碼

我就係

高登有acc 但冇乜留言

大學多啲留言，
開多啲膠post，
搞旺個場佢

呢度真係有希望

好想瘋狂留言出post

Lm

冇推過post的我今日狂留明支持！

邊撚個負皮

收皮啦， 林早洩

本身無諗過開ac
係早洩迫我做活躍會員

cdrom都有cdrom嘅尊嚴

由plus仔上架到依家ge cdrom

bam 撚哂你地班大佬仔

本身喺隔嚟壇成日都唔講嘢，而家嚟到呢度就好鬼多嘢講，好似以前有新玩具咁，玩到停唔到
可能因為呢度嘅人俾我一種真係自己人嘅感覺

共勉之

CD-ROM is me

本身間中回post 而家改埋名轉場

好耐無係高登發言過，今次都專登整返個lihkg acc留個名

#

CD ROM撐吓場

上水支持下啦

hkg+ cd-rom 報到

揮揮手

🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼🙌🏼

👋👋👋

瘋狂推post

嗰邊時事台又多五毛，波台就唔撚洗講，成班on9，呢邊爽好多

兄弟撐旺個場佢

登獨

好啦 我都揮下啦

Yeah

push

👍🏻

第一個留言

食屎啦林早洩
利申 hkg+ cdrom

輕輕一揮

本身唔係cdrom
入黎撐場

Cdrom都撐lihkg 點都唔撚上高登

新註冊第一個留言

plus id

Hi

大力揮手

留名！
黎到呢度唔識比正負評…

真慣性收視其實係hkg+
無hkg+根本唔會用個廢網同廢app上，慢到仆街

終於唔使CDRom 喇

撐下場先

大家一齊攪旺個場

[black] [/black]

已經唔再上高登

十仆

曾經有account俾林祖舜ban左

屌你老母林早逝

依家註冊到唔洗再做 cd rom,
hkg+個vip code註冊安排真係一流

呢度係咪都有1001?

yes

推到1001

好波

正評不解釋

Cdrom 揮個手

有acc 既vip
but never say a word before

有lihk做唔到cdrom

Cd rom 揮手

本身好少講野

本身諗住唔開ac

輕輕揮手 本身都唔諗住開ac，繼續做cdrom算

本身係cdrom，同大家一樣為左支持li而上水

果邊cdrom 都唔X再做

好爽呀！

HKG+ CD-ROM 報到

之前有account但無留言

Same here! 一直都係cd rom

我都係

高登個垃圾官方app開左一開慢撚到仆街 秒Del

新人揮手

新手留名

Same

就黎1001

新人

過左黎多左回post

+1

半個cd rom

以前都唔會出聲

呢到d人正常d, 高登唔好話reg account，reg到都唔敢出聲

大

以前cdrom

都係果句，仆你個早洩行，食屎了
話之你死，總知高登就一定唔會翻去，你死撚左條心，攬住個垃圾app去仆街了